想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

想知乜嘢叫流水式...集會?
流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...
會唔會太過 creative, creative 到亂Q咁嚟。
定你哋較為喜愛嗌D無意思的口號，做無意義的事，好似時代革命，摺紙咁。

Blocked

為左解決集會場地不夠大 一部分人集完會走 等另一班人可以有位入去集會 咪叫做流水式集會囉

乜依家藍絲唔識中文？

傻閪

收皮啦！陳雲分化L！
日日就係屌泛民，屌蘋果。
唔見你屌民建聯？

屌內奸都唔岩？你隻鬼真係冇人性，專害香港人！